跪求大家對付速龍一定要團結

速龍行動時最多都只系20至30人 每個最多只能捉一個人 只要我地團結 用數量壓制 並唔需要驚 我地每人挨一掍 總好過一個人比十幾隻狗打

求下你地唔好再後退喇 你地仲想退到幾時

Lm樓主第一個衝上去 我一定跟

人地拎槍
只要前排幾十個有盾其實都可以迫走佢地
問題我地冇盾

唔係話一定要衝 只係要團結 就算企係度比人打 都有旁邊人陪你反抗 如果唔係每次警方一派速龍 我地就會輸

如果你有上線就知道每次速龍出嚟之前就一定會放催淚彈做掩護 而啲人一放就會散 我都想係抵抗到催淚彈帶黎嘅辛苦之下團結到

要識走位，包圍進攻嘅小隊，令佢地身陷險境